點解d女人有男朋友都要搵其他男仔傾心事？

你條仔聾架

臭雞

咁如果個心事同男朋友有關 又唔可以比佢知呢

西痕呀屌你老母

雞就係雞

性暗示囉

咁點解d男人有女朋友都要有紅顏知己？

G

女唔係每隻都係雞，但係仔全部係厹

因為係關於你
淨聽同性意見唔夠

如果個男仔係真gay就接受到,通常會講d好露骨既野
其他就算鳩數啦

樓主唔夠膽問條女同時繼續聽人呻

有時d仔都根本唔撚留心聽

間唔中傾下又冇乜所謂